趙博：駱惠寧預告23條勢在必行！強硬路線一錘定音，香港即將澳門化

我相信23條 is coming to town!

23條 is coming to town!

係就快

依家夠票過

依家仲講票?

立會選舉後就得

賣樓走人

97年打後不嬲夠票過

到左2020年仲有人問緊呢啲垃圾問題

香港特別行政區應自行立法禁止任何叛國、分裂國家、煽動叛亂、顛覆中央人民政府及竊取國家機密的行為

香港本地法律 立法會過半議員同意就通過
立法會保皇黨有43-44席呀

你既水平都幾高下

真攬炒

我就唔信要過 23 條 , 根本而家已經衰過 23 條

張建宗：營造適當社會氣氛和環境推行23條立法

支那豬就係咁 你縮佢就會過
你硬佢就唔敢

快撚啲

屌佢啦 立法會選舉要死投泛民啊

u sure?

希望一齊攬炒

香港信譽評級降到Z -

中共吸唔到水

台灣直接獨立

push

佢無睇條片

準備好612 2.0未

好想升溫咁啵

睇佢之前對青海省既工作

立完之後即走
呢個完全冇得揀

美國講果個國際審黑警法庭快啲定23條快啲

叫佢地問過老美先

緊急法

快撚啲立，唔立甴總死全家

放棄自己屋企 自己國家?
不了

連登大中華膠表示支持

香港人要滾水先會醒

不如佢地搞掂左武漢肺炎再講

假設泛民拎曬大多數議席 佢仲有緊急法可用

over my dead body

無撚野？
你係咪唔記得左陳彥霖 周梓樂 梁凌杰？
你對得住佢地？

睇主席睇到好撚火

個檢討委員會肯收皮未

咩深層次問題都唔撚知

let them come
佢越強硬只會越多人反共

係

哈哈哈哈 我好撚驚啊

之前有否決權

䇿略上係無需要

要拉人而家d例都夠做

純粹真係為啖氣

幾撚賤

仲有人覺得共產黨呢班賤種會因為經濟硊低？

佢就算黎多次文革佢都唔會放生你香港

佢個種就係賤

名正言順香港獨立

除左田大少走票之外從來都冇

支共係咪覺得過23條美帝唔會有反應

一定要滅共

攬炒

唔搞掂香港冇錢找數

趙博估trump 同支那有deal

嫌穆廸評級唔夠低
趕客

咁本垃圾基本法22條做咩唔立法

次次有23條就有sars

沙士 23條 03年再現

某警務處長被稱為「帝」喎，係咪危害國家安全？

次次乜乜中國化澳門化
人地澳門年年派幾千
大陸買左既版權香港唔睇得
仲講一國

來吧來吧來吧熱烈地野

來啊，怕你麼

佢行最強硬路線 我地一樣要行最強硬路線去保衛香港 所以
香港獨立 惟一出路
你地準備好未？

再搞多個二百萬零一人遊行

廢話 一早夠

勢在必行！

加德士，不停為你加油

再唔係求其拉你2,3個泛民就ok

胡國興話要為22條立法 結果民望最低
大家都係鍾意暖水多啲

再搞多個二百萬零一人遊行去美國

日日個支聯辦主任對香港內部事務指手畫腳說三道四

想做同做得到係兩回事

23條從法律上根本無需要 , 因為而家已經衰過 23 條
而從政治上 , 就一定會得罪歐美投資者

咪黎囉

叫班支那人有命頂得過wars先算

嚟啦 再炒熱個抗爭

以言入罪既時代要來了
雖然依家都係

老實啲﹕
我地縮定硬，佢都係格硬過！因為依家國際形象已經差到爆。

攬炒啦快

黎啦 睇下幾多港豬會變勇武

有咩所謂姐
反正個制度都收哂皮
多一條唔多 少一條唔少
你最好做盡佢 等外國收你皮攬炒我就最開心

台灣獨立左啦！
有國號有軍隊有獨立政府，仲無人再講九二共識。

97坐到家下？

香港就死鳩硬架喇 最多拉支那陪葬
台灣要好好活下去天滅中共

2020年仲有人唔識立法會點點票……
彈劾特首/修改基本法/政改嘅議案先要過3分2
23條本地立法屬於政府提出嘅議案，過半數就得
議員提出嘅議案就要分組過半

所以23條除咗田少嗰次之外其實從來都無否決權
只係中共唔強推住

基本上
唔俾香港有真雙普選都係為啖氣
唔成立獨立調查委員會又係為啖氣
國歌法就更加唔駛講係為啖氣

基本法23條國安法，基本肯定只係為面子，因為香港本身已有國安法。但條國安法律是在《刑事罪行條例》中，法例叫禁止襲擊女皇陛下， 意圖廢除女皇陛下作為聯合王國或女皇陛下其他領土的君主稱號、榮譽及皇室名稱。但有條叫《香港回歸條例》，明確指出香港法律中的聯合王國和女皇陛下在1997年7月1日解作中華人民共和國和中國中央人民政府。

來吧 共享支那榮耀

黎場真暴動佢睇

多樣工具禁聲

基本法23條國安法，只係為面子。

因為香港本身已有國安法。

香條國安法律是在《刑事罪行條例》中，法例叫禁止襲擊女皇陛下， 意圖廢除女皇陛下作為聯合王國或女皇陛下其他領土的君主稱號、榮譽及皇室名稱。

香港有條叫《香港回歸條例》，明確指出香港法律中的聯合王國和女皇陛下在1997年7月1日解作中華人民共和國和中國中央人民政府。

至於所謂的立23條，只不過係去殖民地色彩字眼，直接將英女皇和英國的字眼，修改為中共政府和中國。

係就快喇你老母

可能同美帝有deal
但我唔信支那會守信

到時加速攬炒

應該同蒙面法差唔多冇人理

收皮啦

美國邊個敢做呢啲 deal ? 23 條隱含左香港唔可以向國際救助嘅條款

屌遲d香港又要跟澳門立“秘密警察法”

有無現代 補過佢

講得冇錯，寧願餓死幾千萬人都係為啖氣

come on 玩大佢LO 驚撚AR !

邪惡根源必須徹底消滅

唔係 23條係用嚟入出名果班被捕師 之峰陳浩天呢啲 甚至係支持不同光譜名義嘅劉穎匡 岑子杰
總之槍打出頭鳥 唔比任何人公開宣揚 支持 甚至接受港獨以至一切佢唔想見到嘅行為主張

我要攬炒

加油加油
加多D油

我想睇下
直頭收番做香港市
一國一制
快L啲

可以有大陸官紅二代，貪官陪住一齊食番樹皮
你咪睇下大陸啲人會唔會反囉
到時窮慣餓慣，爛命一條，啲支那人又睇下反唔反抗

仲未計一班香港所謂中立既藍絲(即係知大陸唔好個班)都可能因為咁轉呔

打算每年派幾多錢？

23條本身唔係重點
重點係因23條之後既立法
一定一個惡過一個

黎就黎啦
終需一戰

獨你條毛咩, 台灣本身就係國家嚟

come burn this city

而且隨時可dq反對者.........

傻啦，23條佢係用嚟斷曬同外國政治聯繫

有懷疑已經可以上門拉人，仲講咩國際線/制裁法

現有法律已經俾班狗亂用，加埋23條你真係當自己啞咗好喇

咪又係咁wfc啦

顧掂自己先啦支那人
睇住肺炎咳死你呀

快D🙏🏻

睇下我地點反抗

Gogogo

點解共產黨呢個時候都仲唔識反省
係要全世界都反鳩你先安樂

早晚也要 打一場的 ...... 來吧！

立23條 ..........
裝修目標 可能會係 外資上市公司 ....

香港不死 .... 中共不滅 ......
你做好心理準備了嗎？

你估個23條係澳門果d普通版咩 佢加曬辣包埋反恐條例就high high

立到之前支那已經因為武漢肺炎滅左國